杏仁糊 我正式宣布屌你老尾

淥熟咗我隻手
杏仁糊 正臭西

芝麻糊呢？

醫生：你隻手點整傷
你：比杏仁糊淥親

無撚柒用

醫生：你隻手比咩淥親？
我：杏仁糊
醫生：咩話？
我：杏仁糊
醫生：咩…話…？
我：杏仁糊……
醫生：喔~

自己柒怪得邊個

有冇事發經過

渣架 飲落肚咪冇事囉

啱啊ching
老母唔生我出嚟咪冇事囉

慘,好彩左手無事

杏仁亦要花氣力

今日考完mid term
之後就滿心歡喜去買碗兩草嘢嘅杏仁糊
諗住慰勞下自己啦
就去咗附近嘅公園食
一打開 我心諗「熱辣辣仲滾嘅 正啊喂」
點知一入口 用粉沖嘅
我大嗌「你老尾 用粉開嘅你老尾hea9我」
就轉身一個三分波dom咗垃圾桶
點知唔小心比啲臭西餘黨濺到我隻手

好on9

截肢未？

渣ga

我到今日終於知杏霜神憎鬼厭嘅原因！
你老尾 杏仁糊！！！

有無巴打知點樣可以減低留疤嘅機會
利申 二級燒傷

下世小心啲

二級燒傷係咩樣

一陣有巴打提供到幫助痊癒嘅方法
我prefer食療同埋揸膏
就影比你地笑下

暫時食緊大量檸檬同橙

push

好撚廢 咁都二級燒傷